[支那式笑話] 前腳抓人 後腳核實

即係一開始話冇 係謠言
唔該拉9埋自己

防民之口，甚於防川